{"translation-revision-date":"2021-12-02 20:06:53+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tema juaj ofron %s fush\u00eb \u201cblloqesh\u201d q\u00eb t\u00eb shtoni dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni l\u00ebnd\u00eb.\u00a0Provoni t\u00eb shtoni k\u00ebtu nj\u00eb shtyll\u00eb k\u00ebrkimesh, ikona shoq\u00ebror\u00ebsh, ose lloje t\u00eb tjer\u00eb blloqesh dhe t\u00eb shihni se si duken n\u00eb sajtin tuaj.","Tema juaj ofron %s fusha \u201cblloqesh\u201d q\u00eb t\u00eb shtoni dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni l\u00ebnd\u00eb. Provoni t\u00eb shtoni k\u00ebtu nj\u00eb shtyll\u00eb k\u00ebrkimesh, ikona shoq\u00ebror\u00ebsh, ose lloje t\u00eb tjer\u00eb blloqesh dhe t\u00eb shihni se si duken n\u00eb sajtin tuaj."],"Widgets footer":["Fundfaqe widget-esh"],"Widgets and blocks":["Widget-e dhe blloqe"],"Widgets top bar":["Shtyll\u00eb e sip\u00ebrme widget-esh"],"Display block breadcrumbs deactivated":["\u201cShfaq element\u00eb blloku\u201d e \u00e7aktivizuar"],"Display block breadcrumbs activated":["\u201cShfaq element\u00eb blloku\u201d e aktivizuar"],"Saving\u2026":["Po ruhet\u2026"],"Widget Areas":["Fusha Widget-esh"],"Manage with live preview":["Administrojeni me paraparje <em>live<\/em>"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Tema juaj s\u2019p\u00ebrmban ndonj\u00eb Fush\u00eb Widget-sh."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blloqet n\u00eb k\u00ebt\u00eb Fush\u00eb Widget-esh nuk do t\u00eb shfaqen n\u00eb sajtin tuaj."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Fusha Widget-esh jan\u00eb pjes\u00eb globale n\u00eb skem\u00ebn e sajtit tuaj q\u00eb mund t\u00eb pranojn\u00eb blloqe. K\u00ebto ndryshojn\u00eb sipas tem\u00ebs, por zakonisht jan\u00eb pjes\u00eb t\u00eb tilla si An\u00ebshtylla ose Fundfaqja juaj."],"A widget area container.":["Kontejner fushe widget-i."],"Widget Area":["Fush\u00eb Widget-esh"],"Could not save the following widgets: %s.":["S\u2019u ruajt\u00ebn dot widget-et vijuese: %s."],"There was an error. %s":["Pati nj\u00eb gabim. %s"],"Widgets saved.":["Widget-et u ruajt\u00ebn."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Merrni shtojc\u00ebn Widget-e Klasik\u00eb."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Doni t\u00eb vazhdoni me widget-et e vjet\u00ebr?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Tani mund t\u00eb shtoni \u00e7far\u00ebdo blloku te fushat p\u00ebr widget-e t\u00eb sajtit tuaj. Mos u b\u00ebni merak, krejt widget-et tuaj t\u00eb parap\u00eblqyer prap\u00eb do t\u00eb punojn\u00eb pa nj\u00eb ven."],"Welcome to block Widgets":["Mir\u00eb se vini te Widget-e blloqesh"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Mbajtja e kursorit t\u00eb tekstit brenda bllokut \u00ebsht\u00eb e \u00e7aktivizuar"],"Contain text cursor inside block activated":["Mbajtja e kursorit t\u00eb tekstit brenda bllokut \u00ebsht\u00eb e aktivizuar"],"Widgets settings":["Rregullime gjer\u00ebsie"],"Block Library":["Bibliotek\u00eb Blloqesh"],"Display block breadcrumbs":["Shfaq element\u00eb blloku"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Shfaq n\u00eb fund t\u00eb p\u00ebrpunuesit element\u00ebt e bllokut."],"%s (selected)":["%s (p\u00ebrzgjedhur)"],"Use theme styles":["P\u00ebrdorni stile teme"],"Make the editor look like your theme.":["B\u00ebjeni p\u00ebrpunuesin t\u00eb duket si tema juaj."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["I ndihmon lexuesit e ekranit duke e ndaluar kursorin e tekstit t\u00eb dal\u00eb nga blloku."],"Preferences":["Parap\u00eblqime"],"Drawer":["Sirtar"],"Contain text cursor inside block":["Mbaje kursorin e tekstit brenda bllokut"],"Here's a detailed guide.":["Ja nj\u00eb udh\u00ebrr\u00ebfyes i holl\u00ebsish\u00ebm."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["S\u2019e njihni P\u00ebrpunuesin Me Blloqe? D\u00ebshironi t\u00eb m\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth tij, duke e p\u00ebrdorur? "],"Learn how to use the block editor":["M\u00ebsoni si t\u00eb p\u00ebrdorni P\u00ebrpunuesin Me Blloqe"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Krejt blloqet e p\u00ebrdorsh\u00ebm prej jush, <em>live<\/em> te libraria e blloqeve. Do ta gjeni kurdo q\u00eb shihni ikon\u00ebn <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Njihuni me librarin\u00eb e blloqeve"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["\u00c7do bllok vjen me grupin e vet t\u00eb kontrolleve p\u00ebr ndryshim gj\u00ebrash t\u00eb tilla si ngjyr\u00eb, gjer\u00ebsi dhe drejtim. K\u00ebto do t\u00eb shfaqen dhe zhduken automatikisht kur keni t\u00eb p\u00ebrzgjedhur nj\u00eb bllok."],"Make each block your own":["B\u00ebjeni \u00e7do bllok si e doni"],"Get started":["Fillojani"],"inserter":["fut\u00ebs"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Udh\u00ebrr\u00ebfyes Mir\u00ebseardhjeje"],"Keyboard shortcuts":["Shkurtore tastiere"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Shtoni bllok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Shfaq k\u00ebto shkurtore tastiere."],"Top toolbar deactivated":["Paneli i sip\u00ebrm u \u00e7aktivizua"],"Top toolbar activated":["Paneli i sip\u00ebrm u aktivizua"],"Feature activated":["Ve\u00e7oria u aktivizua"],"Feature deactivated":["Ve\u00e7oria u \u00e7aktivizua"],"Top toolbar":["Paneli i ep\u00ebrm"],"Close settings":["Mbylli rregullimet"],"Pin to toolbar":["Fiksoje n\u00eb panel"],"Unpin from toolbar":["Shfiksoje nga paneli"],"Close plugin":["Mbylle shtojc\u00ebn"],"Remove a link.":["Hiqni nj\u00eb lidhje."],"Convert the selected text into a link.":["Shnd\u00ebrroje tekstin e p\u00ebrzgjedhur n\u00eb nj\u00eb lidhje."],"Underline the selected text.":["N\u00ebnvizoje tekstin e p\u00ebrzgjedhur."],"Make the selected text italic.":["Tekstin e p\u00ebrzgjedhur kaloje n\u00ebn t\u00eb pjerr\u00ebta."],"Make the selected text bold.":["Tekstin e p\u00ebrzgjedhur kaloje n\u00ebn t\u00eb trasha."],"Text formatting":["Formatim teksti"],"Forward-slash":["Pjerrake p\u00ebrpara"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Ndryshoni llojin e bllokut pasi t\u00eb keni shtuar nj\u00eb paragraf t\u00eb ri."],"Block shortcuts":["Shkurtore blloku"],"Selection shortcuts":["Shkurtore p\u00ebrzgjedhjesh"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Kalo te pjesa e m\u00ebparshme e p\u00ebrpunuesit."],"Navigate to the next part of the editor.":["Kalo te pjesa pasuese e p\u00ebrpunuesit."],"Redo your last undo.":["Rib\u00ebni zhb\u00ebrjen tuaj t\u00eb fundit."],"Undo your last changes.":["Zhb\u00ebni ndryshimet tuaja t\u00eb fundit."],"Save your changes.":["Rruani ndryshimet tuaja."],"Global shortcuts":["Shkurtore t\u00eb p\u00ebrgjithshme"],"Access all block and document tools in a single place":["P\u00ebrdorni krejt blloqet dhe mjetet e dokumenteve nga nj\u00eb vend i vet\u00ebm"],"noun\u0004View":["Pamje"],"Options":["Mund\u00ebsi"],"Document tools":["Mjete dokumentesh"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ka ndryshime t\u00eb paruajtura. N\u00ebse vazhdoni, ato do t\u00eb humbin."],"The editor has encountered an unexpected error.":["P\u00ebrpunuesi hasi nj\u00eb gabim t\u00eb papritur."],"Copy Error":["Gabim Kopjimi"],"Attempt Recovery":["Provo Rimarrjen"],"No block selected.":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh bllok."],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Tools":["Mjete"],"Footer":["Fundfaqe"],"Block":["Bllok"],"Widgets":["Widget-e"],"Settings":["Rregullime"],"Help":["Ndihm\u00eb"],"Close":["Mbylle"],"Update":["P\u00ebrdit\u00ebso"],"Redo":["Rib\u00ebje"],"Header":["Kryefaqe"],"Content":["L\u00ebnd\u00eb"],"Publish":["Botoje"],"Undo":["Zhb\u00ebje"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}